你存在的意義？

被重視被需要先係存在的價值

原來心底會害怕被遺忘

之前睇Coco個下感受唔算大

越諗先發覺其實好中好心酸

有冇人明

會比較有動力